大家試下數一數自己呼吸同眨眼

係味亂左節奏呢

屌你老母臭閪

手動曬